梅毒薩卡算唔算係無咩蝦碌控球後衛

樓主毒過梅毒薩卡

我真阿

無女點等於毒

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我老母係處女 唔可以畀你屌

你點出世的

上帝用他的力量，也就是聖靈，使馬利亞懷孕。（馬太福音1:18）

清老豆戴綠帽

一個掛名老豆真係唔需要太在意

笑西咩A09

可能條仔打飛機打打唔小心射左入個閪到

清有女好𨶙寸

蓋食左咩

肥叉腩囝飯

肥到

我BULK緊

全部冰鮮肉